[求救] 似中毒, 無法找到Script檔

試過上網搵左個start.vbs檔再放入system32都唔得
好多GAME都開唔返

亂咁揾個.vbs返嚟畀啲不明程式去run

有何高見

我相信你唔知你搵返黎嗰個start.vbs實際上係行乜
如果個script有古惑野, 咁你就

就咁睇
得呢D咁既野

咩game要你徹防

H GAME

動畫。。。

掉得部垃圾機